一人N個 腦細 / 老師 講過最撚廢既廢話

返緊工果陣遇到交通意外，搞到遲到

腦細：唔識提早時間出門口？

利申：平時超準時，遲到次數極小

屌你老味on9腦細講野唔能經大腦

老師：點解遲到？
我：唔記得較鬧鐘囉
老師：遲到仲咁多藉口！
我： 屌你老母又係你問我點解遲到，如實答你又話我講藉口

小休完上堂去廁所

老師：做咩頭先唔去

我頭先唔撚急呀dllm

真係on能99,又要問人又要屌

呢個聽得最多，啲老師真係on能99

認真啲讀書就入到中大

認真啲讀書就入到NUS

點解我會聽到有聲架？？

入左大學就輕鬆曬